\documentclass{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\selectlanguage{polish}
\usepackage{color}

\begin{document}

$\nabla\times\vec{E}=-\frac{\partial B}{\partial t}$
\begin{equation}
\oint\limits_{S}\vec{B}\cdot d\vec{s}=0
\end{equation}
$\oint\limits_{L}\vec{B}\cdot d\vec{l}=\mu I+\mu\epsilon\frac{d\Phi_E}{dt}$

$$c=\frac{1}{\sqrt{\mu_0\epsilon_0}}$$

$\vert tg x\vert=\frac{\vert sin x\vert}{\vert cos x\vert}=\frac{\vert sin x\vert}{\sqrt{1-sin^2 x}}$

$$(sin 2x)=2sinx\cdot cosx$$
\begin{equation}
e^x =\sum_{n=0}^{\infty} \frac{x^2}{n!}
\end{equation}
\\
\\
Tryb matematyczny wierszowy umieszcza wzór na lewej części strony i używa się go poprzez umieszczenie wzoru między znakiem dolara.
Tryb eksponowany centruje wzór i stosuje się go poprzez użycie komendy.
Tryb numerowania równań centruje wzór i numeruje wzory. Używa się go poprzez umieszczenie wzoru między dwoma znakami dolara.

\end{document}